人民日報：我求下你地割啦

人民日報評論稱昨日遊行大致和平 市民或對暴力厭倦

《人民日報》發表評論員文章，提到昨日的民陣遊行，過程大致和平有序，暴力破壞活動有所收斂，認為香港市民或正以自己的言行表達對暴力的厭倦。文章又說，黑衣暴徒再次偏離遊行路線，堆積雜物堵路，又破壞商鋪與警方對峙，更在香港終審法院、高等法院門前縱火，顯示了暴徒勢要「攬炒」的野心，認為市民應當清醒，驅散謊言與暴力，將和平理性表達訴求的市民與違法作亂的暴徒區分開來。

RTHK 2019-12-09 08:47:35

工會戰！起碼入tg湊人數先

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

人民日報報

真係人民日報寫？

咁港共肯答應未

source: rthk tg

繼續和勇不分，擴大同溫層，我地會贏

其實佢地收嘅料係咩事

明明企出黎遊行就係表達緊對勇武嘅不割，五大訴求嘅爭取

佢就曲解成對暴力嘅厭倦

和平有用邊個想用命搏，屌都戇撚尻嘅

佢一定要營造我地係小眾嘅假象，俾班支那人睇

割 實割

不過係警暴囉

勇武做乜我都唔割

真

份野都唔係比我地睇

人地都唔係寫比我地睇

俾班無腦藍絲同中立睇

點撚樣營造？
區選都話撚左比全世界知藍屍同正苦先係少數派啦

咁係咁寫架啦 唔通寫仆街原來遊行仲咁多人

下次叫民陣行頭拉條banner寫住 和勇不割

一句少數，一少部份就完支那所有評論都係咁，唔想俾人知全香港人都反佢,所以區選叫醒咗好多支那豬

淫民日報最鍾意老屈和理非係港獨暴徒
依家又話咩和理理性 吔屎喇屌你老母

核爆都唔割

講得好，每人行多步，香港一大步

咁係咪即係支持和平遊行表達既五大訴求

前排撚表示沿途市民仲肉緊過我地
係咁叫我地走先

對家想做乜，除非你係陳雲，熱狗（親共派B隊人），如果唔係你相反咁去做就得

點會答應
犯左法唔制裁
咁以後就無人守法
邊個比交代受影響既人
5大訴求改成
雙普選
改組立法會
成立獨立調查 for日後警察行動

和平表達完你唔聽咪暴力囉on99

因為和理非太多人，所以統戰要團結次要敵人，遲d先搞你，到時你哋就知味道

愛比暴力強 與警暴割席

屌你老母！死黑警！

乜而家仲有勇武派？ 以為死撚曬

你問左革命先賢未啊？

和勇不割

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

是你教會我和平遊行是沒有用的

想人割既方法好簡單
回應訴求

一個大話講多百鳩幾次就係真理？

好似有種「當敵人稱讚你的時候......」feel

唔割呀，吹咩？

黑警再一次強姦婦女, 受害人已抵達台灣墮胎

割你條命就有

向警暴說不

止暴制亂係偽命題
200萬和理非同3000個勇武, 共產黨一定怕200萬人多D
中共拆唔掂200萬民意, 將個問題spin落去勇武上面
無人再扔氣油彈就當件事解決, 可以同黨交代

第一次見人民日報包容遊行

割你老母

因為佢重點係"暴力"活動。

你要喺佢地角度諗
佢地傳係話"做票 出賤招"影響投票先贏到

我班舊同事全部係有家室嘅和理非
對呢啲所謂暴力根本不以為然
連之前木板打藍絲頭都無話咩
傻閪支那 港共仲想分化？

都已經割割地啦
民陣講200萬人跌到80萬人
大家覺得國際點諗

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

其實想分化人 你首先要外其中一群有優越感
另一群就要踩 令佢地感到地位上嘅分別 之後佢地會因為優越同低劣慢慢去同另一群人分化

繼續自慰口交吧

又官方認證

和理非話知你300萬

有300個勇武呢個濕鳩政權都好撚驚

永遠唔割

但又唔似寫比大陸人睇喎
大陸應該唔會提民陣遊行啦
依d似係海外評論文章, 似係比外國勢力睇

死左人先200萬
你介意個數咪下次搞前果日跳樓囉

好多和理非心底其實都係勇武，不過因為生活壓力唔可以走太前
見到叔一燒同木板ko係會歡呼

拉一派打一派啊各位
唔撚好中伏 銘記係和勇不分先走到今日

真理部編真理報

但要同民陣割，次魔都報細數
都唔知點解要咁
被人感覺係失去民心

冇錯，人民日報對6.9以來嘅所有遊行，無論幾多人都好，圖都唔敢上一張，只會講少部份少部份，維穩方法嘅一種。

點解咁想我地割

人權法果然有用

佢地次次都係用有利中共的方式報流料
有邊次唔係咁

核爆都唔割
講完。

割你老母，block

佢地覺得仲有4成人投保皇黨 仲有好多人驚得滯冇出黎投票 所以55波 甚至佢6我地4
呢個相信都係班保皇黨同港共政府對中共嘅解釋
而好明顯中共係信

或 即係唔係

又係民陣打手😣

割緊啦 已經吹緊黎明散水

佢幾時肯同黑警割

核彈都唔割！係同你港共殺人政權割呀！

並無對勇武厭倦

those media - another try to divide !!

和勇更加團結 多謝

信嗰班藍屍都戇撚鳩 民主派真係出賤招贏一早重選左啦

支那冇維穩費搞集會
咪唯有騎劫遊行人士意想

胞皮就割

Btw, 人民日報應該叫做
日人民報。

共產黨：和理非與暴力割席
和理非：燒法院？幾好呀無乜嘢

用左林奠份稿

與警暴割蓆

係咪copy and paste出黎 好似係唔知邊次遊行之後見過

割撚咗好耐

同支共港共割

對勇武嘅愛唔會倦

为什么香港废青可以游行，我也要游行

求下政府同暴力警察割啦 點解你地核爆都唔割 721都唔割呀

我地同警暴割左

唔通佢會如實報道反狗暴咩

犯法的黑警呢
幾時受制裁？

其實區選過後
支那D假新聞再講乜鳩野關於香港都無乜支那狗信

咁五大訴求呢？
是你教我和平是沒有用的

岩。。。721犬仔完全無暴力

因為No Show

口吻好似

行得出嚟 即係冇割啦
咁都比佢講到嘅

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

支持
不過照舊不回應訴求咋嘛

齊上齊落 係唯一的出路

最主要係維穩

出臥底狗又俾人發現就預埋有人做激進手法去嫁禍示威者嘅諗法啦

區選佢地都咁講

一定割，同土共割

無論點遊行點投票 支共都係話大多數人支持政府

政府同官媒既諗法真係好搞笑 好似唔關佢事咁
只係話有80萬人上街大致和平 屌你 你估而家出黎行街咩
係要你改呀 落實5大訴求

同黑警割左

甴近平

認真呢 我見ig仲係有好多五毛

Push

共匪知唔知咩叫遊行？
係要你地支那跪低呀
呢份人民垃圾個口吻講到行完就算

陳雲仲叫人投保皇黨

如果內地人似香港堅持半年，赤匪死著好耐啦

因為支那人只係要自己眼前非政治利益 共產黨好容易就解決到呢D需求

香港人唔係為錢

垃圾報紙又試圖分化香港人

睇撚穿班生蕃啲招數，收皮

共狗想分化？走啦垃圾

唔好忘記個日仲有上環呀

[感謝 128] 二零年 真普選 多謝各位幫手的手足

帶風向呀嘛

唔通話全香港市民都支持港獨
中共應該盡快提出香港脫離中國嘅方案

其實再咁報法都好有問題

支那仔心諗原來和平訴求係得嘅 等我又學下香港先

黨報咁樣寫最終都係玩死自己

屌你老母，香港正苦同淫民日報都係轉移緊視線
講乜撚嘢遊行成功證明香港有集會自由
香港人遊行唔係淨係要表達意見
遊行嘅目的係要你回應同落實

知唔知點解和平呀，因為班黑警冇發狗溫呀

佢地不嬲講大話作故仔歪曲事實 多傻仔信嘛

向暴力說不，與暴力割蓆！

所以我一早割咗黑警，你呢？

不嬲都同黑警割

岩呀 80萬遊完 政府乜撚都唔做就岩哂

內地人大陸人堅持三日己經會變坦克碌豬
篤灰文化同埋奴姓，大陸人係唔會團結到

人日屈鳩人割席

割左啦

割左，暴力分子都係臥底狗

暴力分子咪係警甴囉

人民日報是撚旦啦！大家咁認真？

中港共係咁架啦 人數多就寫和平遊行引你割席轉移視線
e.g.818
勇武發大黎寫破壞法治something like that 共狗新聞睇黎都哂氣

人民日報經常揣測人民動機

愛比暴力強
與警暴割蓆

共產黨嘅核心思想就係維穩咋嘛
你唔搞大鑊嘢佢咪當你嘉年華巡遊
只要唔動搖到佢嘅管治同利益
佢理閪得你五百萬人上街打飛機都與佢無關

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

冇人會理一份冇人睇既報紙

和理非不知幾熱心傳物資

廢紙

五年前已經同港共割咗

佢地玩開個套「拉一派打一派」
想拉攏和理非 打 勇武

共產黨呢個食屎狗唔係諗住平暴之後 話解決咗
然後又叫多d大陸人用寬宏之心 用愛與和平幫助香港重建
叫多d人去香港消費

唔戇鳩點做中國人
做得中國人又點會唔戇鳩

於是佢地當冇區議會呢回事繼續吹

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

X

致人民日報：

早啲仆街死撚咗佢

搳 搳警暴 搳共產黨

明明出嚟行嘅和理非掩護緊勇武行動
人民日報識唔識架

所以我唔明點解明明區選係好牌
啲懶係聚焦五大訴求嘅人喺黃金時間拎晒嚟灰機，話咩64比，其實冇贏
你老味啲藍絲、支那豬識條鐵咩，贏就贏，有牌你就上啦，食到胡邊個理你食雞胡

搵大台 割席 重複完又重複

區議會 政府大敗 林鄭都夠膽吹到香港人厭倦示威同暴力先出黎投票

你都識講五毛

要割一早割撚左啦
30000隻狗啊 交佢地出嚟咪諗下囉

推

納dee 日報

割你碌撚就割

佢哋係咪on9得咁緊要啲人就係唔割先岀嚟 乜撚嘢厭倦暴力

驅散謊言與暴力
講緊警謊同警暴

On撚9
依家講緊唔追究示威者係因為公安條例同政府既暴動定性唔合理呀
仲有警察輪姦女示威者搞到肚都大撚埋你唔講？屌你老母啦

幾多人有份比傘 索帶 雨衣比前線 對暴力厭倦